(集思廣益)send左d野比女神 佢對我笑

是咁的
上星期我女神生日
咁我個fd就偷左我部電話
Sd左句"生日快樂😘😘"比我女神
女神睇完之後對我笑
係咪有咩特別意思

做到咁出面都仲問 好明顯性暗示 去馬啦

唔好玩啦 我好緊張

連登仔特別鍾意ff

無ff ar佢真係對住我笑☺️

就算我笑
都只係笑你係個白癡

肯定鍾意咗你
巴打下次試下直接咀落佢到
之後唔洗教啦

依位巴打就講得岩啦
一野咀落去就應該得米啦

笑我白癡唔去馬？

唔好咁話樓豬啦
畀啲勇氣樓豬啦
日行一善呀

唔洗見到第三個回覆

其實只係個emoji笑緊

你做咩姐
特登咁樣話畀人聽block咗人 要幾歲先做到

唔係喎！ 佢係我隔離陰陰嘴笑
我真係好想知點解

你當我地有特異功能? 憑佢咁既一笑就估到佢想點?

我囉囉攣左幾日la
無辨法之下先黎問大家

可唔可以講多d?例如平時相處之類...
其實點解你自己唔sd？

平時佢成日發我脾氣
講野好易激嬲佢

本身只係想打生日快樂sd比佢
但打完放左喺度轉頭就比fd加多兩個😘😘sd出去

兵